尋晚秀茂坪裝修，我擔保一定會影響秀茂坪黃營選情

呢度係連登，我出呢 D 鋪九成俾人屌我預左

但係，你地真係有冇諗過，如果有裝修行動連連登仔都唔知，會係自己人做？
我知呢度 D 人，永遠覺得抗爭第一，區選得閒就做。或者，我都唔係唔認同呢個 concept。但尋晚O既事，你地搞清一點，發起人係曉麗候選人張敏峯，係佢話和你唱同和你行，擺明和理非。如果到最後結果係裝修，你覺得街坊會點諗？你裝修大街，Ｄ人最多咪唔出去果頭囉，冇野架。但今次你係裝修民居商場，可能係講緊成個區得果幾間食市。少一間街坊落到樓下就直接少個選擇。上得黎呢度鋪/俾正負皮，就緊係有強烈抗爭意志果亭。但如果係普通街坊，其實好多事情無可無不可。你幫我爭取民主自由，我緊 like。但你要搞到我無餐開，我就真係諗過先。

你地當然可以當全世界係連登仔，亦希望將全世界變成連登仔。而利申就算點我亦都會投張敏峯，亦都唔係響道話裝修有錯。但畢竟，選舉近了。你地真係覺得尋晚冇鬼?

？樓主咪係鬼囉 做野洗撚通知你？？？

事就發生左 係咪鬼咁又點？
影響就一定有 咁緊張既落街幫手文宣 拉票

意思又係鬼做？

斬何妖係鬼做，火魔係鬼做，鶳係鬼做，連裝修又係鬼做

唔緊要啦.. 反正你地冇人 care 區選...

因為樓主係賤種 係人血饅頭 係冷氣撚 係共狗 係五毛 諉過於人 你老母

裝修大街同裝修民居商場分唔到O既話，你地只會趕客。我重申，有意志O既唔會俾你趕得走。上得黎連登，你十萬負皮我都唔割。但如果你地唔 care 全世界人，一 D 啱啱先俾你由籃拉到變黃O既人。最後一定會同五年前一樣。

你都on撚9 民意早已歸邊

邊個得閒理個集會係邊個發起

傻閪p牌 洗撚你帶風向？

同埋... 如果今次區選有咩冬瓜豆腐，對家一定大大聲話抗爭冇得到支持，鐵一般事實你地點拗都拗唔番生。我講完。

分化撚就收皮啦
區選區選由頭到尾都係掛住選舉

第一,唔係間間食肆都搞,樓主訓撚醒未

第二,元氣相比起其他食肆消費價格高好多,暫時停業對果到居民黎講我唔覺得有咩大影響,你搵到個早午晚餐三都一定要食元氣既居民的話我直播曉麗裸跑上寶達又點話

第三,你覺得有幾成居民知道個活動發起人係曉麗候選人張敏峯

係既 小賤人

收皮啦柒頭，你知唔知秀茂坪商場以及旁邊的秀茂坪街市有幾多的同類型的連鎖餐廳 / 食肆以及賣日用品/家用品的店舖。

我睇直播
隔離餐廳D人睇住共氣比人拆
都相安無事仲食緊wor
裝修洗唔洗向你申請不反？阿sir

//第三,你覺得有幾成居民知道個活動發起人係曉麗候選人張敏峯:o//

呢個就係個 main point。因為有 D 野係街坊先知，有 D 人頭係街坊先會認住。你地連登仔勁，睇大局，邊個阻住你地裝修，話裝修係鬼都係死罪。不過我重申，我從來冇阻止你地裝修，我冇話裝修有問題。我只係話，尋日單野必定影響區選，甚至最後影響民情。因為你地搞唔清裝修大街店鋪同裝修屋村商場O既分別。

你講完又繼續覆人？收嗲啦
帶風向都俾啲創意，黎黎去去就係遣責人裝修，一係就有鬼有鬼
一係你出街做個民調話我知影響左選情，一係你就收收皮
唔好懶係真知灼見，其實係狗屁不通

你老母確實染上左愛滋病，一定影響一樓一生意
所以你老母係鬼 係雞鬼 有名你叫小賤人真係特別賤同你老母一鳩樣

諗真D, 係有道理既, 裝修要做野既話一定唔會揀同佢地一齊, 我相信係對家做既事, 佢地搞咁多野都係想贏選戰
利申:理性討論

不嬲都都秀茂坪無期望，共狗票倉嚟

而家仲有人會覺得議席有用？

On9
幾撚時裝修師傅開工要通知連登

核爆都唔割？